【世紀大和解】游蕙楨share 陳雲戰略

私怨撚末日！義士平安回家！

笑撚左

有用就攞去 覺得無用你咪唔好聽
唔會因人廢言 咁先係正常人

終極和解

但陳雲都仲要叫人做波皮黨主席
酸撚到

仲要叫錯
跟得唔貼
但波皮黨主席好似唔係游蕙楨

少少感動

we connect

抽下水，佢係咁

所以點解大家要拒絕私怨分化撚

正常人見兄弟有難都應該企出黎，就算無衝齋企都幫到前線

兄弟有難仲掛住搵泛民民陣和理非錯處，玩鍵戰係屋企慢慢cap圖, 成日想攪到前線少d支援

究竟今次運動connect左幾多人?

波皮黨主席明明係林浩基笑鳩佢波皮都掂唔到

Avengers assemble

對事不對人係做得好

波皮都掂唔到係咩意思
波皮代表咩？

球場上有啲人成場齋跑，波皮都掂唔到，咁你話佢有無任何入波機會

我知波皮都掂唔到呢句說話
但係個林浩基做咗啲咩會比人咁話